見字投票

今日大部分人都有兩票 有地區同超區 投票果陣會問你係咪傳統功能組別（即區議會（第二）以外嘅選民 你要簡「否」先投到超區

投票

投票師全面進場